[檢討] 關於前線既態度問題，只要有少少細節改進返就會更好

嘗試對黑警keep住火爆，但對以外既人識得turn down冷靜返就得

有時叫街坊關好窗，語氣唔好變左呼喝式咁叫 「閂窗啦」
簡簡單單 加多句「唔該」
仲有講「小心呀」果時，唔好漏左一句「小心警察呀」
因為要再進一步向街坊灌輸一樣野: 係警察搞成咁

小心警察，有催淚彈喇，麻煩閂好窗 唔該各位
咁樣咪好好。

對路過街坊，態度友善d，
我今日就試過見到一個阿叔影相，
我冇屌佢老母喝佢唔好影，
我用朋友咁既態度 叫佢: 喂唔好影相啦 唔該曬
結果佢都友善話: 冇野冇野 我影一兩張比朋友望下咋
跟住佢就停低冇影，最後仲講左句加油呀

而且宜家大部分人已經有曬gear，其實有人影相都唔駛太激動，
要激動之前，都花少少時間望一望，
佢係專登影人大頭定真係普通人先

好多時一上街，情緒就會好波動，
其實有好多野，同面對催淚彈一樣，你一開始唔識搞既話，
一開頭一見催淚彈就好激動，但又整極都整唔熄，
一味發火好嬲，最後又敗走，
但你識，就會發現十秒內可以搞掂，
對街坊，對警黑以外既人都係一樣，
唔需要乜都咁激動，大至小事例如要條索帶都好，講野平靜返少少，
件事解決得更好更快，包保成個抗爭立即升華

關於影相果個問題真係要再快少少改進

推

我絕對唔係叫前線熄火
而係你團火係留黎對住黑警爆發
唔係對住弱過你既人

因為當你狂屌普通人老母既時候
你已經變成一個有gear既人
屌緊一個冇gear既市民

於是愈黎愈似當初黑警 vs 普通示威者 咁

有時見有少部分前線 (只係少部分)

話要條索帶 話有車呀 都唔知點解把聲係激動到不得了
包括其實周圍既人已經讓開左條路
佢把聲都係好似架車撞緊埋黎咁
其實真係唔駛咁樣

呢樣正
控制到自己既手足真係要幫幫手禁住其他既手足

手足真係要諗下當你屌緊非警黑既人時
而你甚至帶住豬咀 眼罩
當時你個樣 係周圍街坊望落去會係點

其實大部分 藍絲阿叔阿姨
佢地只會依依娥娥對示威者講兩句抱怨說話
特別係佢見你地人多 佢地根本唔會再做d乜
示威者集體恥笑下 冷處理佢地就得

做人無公關
Xxxx

禮貌真係好重要，大家講嘅每一句都影響其他人嘅諗法

同埋手足副GEAR已經進化到包到就黎成件ISIS咁
仲要冇禮貌既話 感觀上真係好輸蝕

其實對住警察一樣可以出火
只不過係對住普通人忍一忍就得

對警黑勇武
對街坊友善

其實好多前線都成個速龍咁
除非隊部手機去面前影，根本唔洗驚影相

有d gear真係進化得好勁

前線真係可以試下諗一諗
真係普通人果種 冇必要怒屌
有幾可係因為普通街坊影相搞到比人拉?

絕大部分都係閉路同警察自己查到
或者係因為假記者 大陸記者
果d同普通人睇落好易分得出有分別

be water, be humble.
千祈唔好學黑警人見人憎既行為!

前線義士，加油！